係馬鐵見到有人做直播

個女仔幾得意 有冇人睇緊